馬 國 明 依 家 個 心 情.....

好撚仆街

如果佢依家即斬纜, 佢以受害人身份應該多咗人同情佢, 分分鐘事業可以再上, 反正如果賓穎好似條片咁, 佢都食咗N次喇, 佢單身返大把新女埋身

施嬅覓腸仲搵緊人埋單
始終覺得馬明同佢最襯

毒撚埋單

馬國明放假一天

唔好咁直啦

條女過夜唔使錢